操你媽的現在吃個方便面要三十塊錢那麽坑爹啊

操你媽，你應該去吃屎才對

老衲食公仔麵會唔會落狗肉

一睇就知扮北佬一d北佬霸氣都無